有冇人係富咸的球迷?

我

降班前好憎富咸，依家要重新估量

好撚憎班茅狗